【突發】有傻仔唔小心整左支光復旗去南極

而係傻仔就是我

話說本身冇plan去南極
但黎到阿根廷時諗住咁近就上網research下
點知搵到打左4折既last min 10日cruise 船票
所以就把心一橫落左坑
去左10日啱啱返黎
可借去之前標巴打未出po
唔可就可以搵下佢

報完團見仲喺Buenos Aires
就決定周圍買材料整支黑旗
不過因為好難搵d 材料，所以要行左兩日先搵得齊
而整旗個陣因為要等d油乾左再上幾層
所以都整左兩晚
好在hostel 有個大basement
而且個幾日都冇中國人住，所以都算順利

不過最大問題係今隻船係中國團包船，只放左30個位俾外國d agent 賣
所以船上9成都中國人
我影既時候都要好小心，始終唔想俾人掟落海變Winter Solider
所以登島時都無咩機會影，因為係一group 人一齊登

不過最終有一次都係唔小心俾個中國領隊見到
然後佢地幾個領隊一齊恐嚇我
又叫船leader warn我收我旗
好撚黑暗

其實好多船員都支持
不過因為而家南極團越來越多中國客
佢地都唔敢出聲
但最後總算有完成任務啦

好靚

借位

1221
多謝黨鐵開啟721紀念日通知

光復到hihi

勁

屌你奶有無北極熊睇

巴打好勁

好似有位巴打係南極返工

多謝巴打
領隊恐嚇果度最後點脱險？

係ar 我剛剛先見到
佢開po 個陣我已在南極
上唔到網

"liberate" Hong Kong

去一轉南極好撚貴，巴打真有米

光復旗有機會行得遠過美國旗

巴打好波

手足好波

想問下4折左之後要幾多錢？

點解無人正評

巴打你手字好靚

值唔值得搭呢其實 我考慮緊去，但幾千蚊usd負擔有啲大

之前有位巴打喺南極做野，你地會唔會相遇

正

巴打厲害

屌你老母d支那狗喺外國都要妨礙人哋自由

多謝巴打

有冇搵喪彪巴

支那人真係地球癌細胞嚟，應該死清光，留低一個都嫌多

整衫畀佢哋
中國人敢搞北極熊，啲熊仔實一巴煎甩佢個頭

旅行抗爭

係南極半島已經兩個半月(2)

好有心

其實佢去南極

南極睇北極熊

佢地我唔好再搞小動作
話"如果唔係唔知d 團友會做d 乜"
咁當時為左保命
當然係應承左先

pish

4200 usd
原本係9888
最後仲upgrade 左大窗房俾我

一生人一次一定值得
如果afford 到一定要去
個10日好難形容
無論景或心態都好震撼
而且而家南極團俾大陸人搞到一年貴過一年
又有global warming
所以要去要趁早

師兄, 好波

佢出po 時我係南極，所以上唔到網
Miss 左

上火星

爸打好野

比宇宙更遠的地方😎

手足啲字好靚
光復香港，時代革命

話我知你係假膠

去北極睇企鵝

咁凍都着咁少
好靚，多謝巴打

打飛機到去南極

自己整到好似印咁靚
辛苦巴打了

屌佢老母 死支種 去到邊都要恐嚇人哋 定要跟佢果套做嘢

好勇啊手足
光復香港！！！

型到

好啦，打完卡啦，幫到咩？

玩命
平安歸來就好，辛苦曬巴打

支那快啲滅絕

有咩意思？拎出嚟打卡呃like 係就由頭到尾掛住

個tour報邊間？

好波

好勁

跟我讀一次
北 · 極 · 熊

手足排除萬難扯旗好嘢

上年去完，真係好靚
btw果時同船有廿個上海人話老細請佢地黎公司旅行......

你係咪想講北極企鵝啊

唔好呀
陣間D熊仔唔小心食左D支那人落肚中毒咁點算

都唔平

聖誕去旅行 準備咁做
光復香港 時代革命

好靚

好鼓舞
香港重光了

唔撚好去啦 就係多得啲遊客去睇睇睇 造成大量污染

辛苦手足
好靚

Good job
個人平安就好啦！

比宇宙更遥遠的地方

而家有一直釘住係backpack

touched

9成支那都堅持打卡仲想樓主點 葉師父都變浮屍啦

好抵喎，我頭先上網揾過話而家last min都好貴，啲人建議early bird好啲（隔離post都係咁講）。你係咁橋定捕咗好耐？

推！

真係好用心呀

實激到啲蝗

proud of you!!

好型啊！！！叻仔

光復旗終會在世界各處揚起

自由之心永存不滅

Pish

其實d 領隊都好撚驚
因為有一日係去南極島既china base
如果我有咩小動作佢地以後d 團都唔駛止意黎

不過同時我都可能俾海豹鯨魚食左

我係咁岩搵到
不過聽講chinese charted 既船會平少少
但應該再冇可能平過呢個價

Support

光復香港

求link

撳入呢樓就係為咗睇呢啲留言

整得咁靚

ching 認真問。last minute cruise 點卜? 定去 ushuaia 等吉位即課金上船? p.s. 訂緊 2020 機票去南美

南極都被支那入侵

勁呀

有啲感動

手足

巴打肯定好靚仔

支那人真係地球毒瘤
辛苦樓主去到南極都要對住佢地

多謝手足

冇事就好

好勁啊

好靚啊巴打

好撚勁，去旅行都自製到光復香港旗

有好多人去ushuaia 等
但其實唔駛
上網搵個邊d agent
Send email 俾佢地問
佢地會keep 住update
價錢同ushuaia 睇到既一樣

巴打真心勁

支那人癲起上嚟真係夠膽掟你落海

j咗多謝巴打

sor9唔小心噤左負評，幫你推返個
光復香港！時代革命！！

cls 遠到南極都要奶共

巴打好波

巴打好犀利 好靚

比大班低等種族包圍都咁勇
樓主返到阿根廷同香港都分別報下平安

巴打真係好有心 支旗靚到感動

拉

巴打好型

靚

tui

點解會俾支狗發現

好嘢，真正遍地開要花。企鵝都要stand with hk.

樓主唔係去南極點，而係南極州
應該係去全南極最暖的地方
南緯60幾度
而且應該南極係夏天

無估錯
溫度應該同哈爾濱冬天差唔多
大概零下二十幾度左右

都好凶險

推 感謝手足

巴打就好有得去到咁遠

話我知 北極熊係邊度
麻煩上一上水

手足好波！

巴打辛苦了， 點滴成恩。

釘橋

佢語氣係好惡咁同你講？

見Ching手套都唔戴

自己整咁勁

認真
整呢啲野有乜撚野用
On99

如果有機會去南極真係要揀間冇支狗既見到直頭反胃

好勁啊
多謝手足

月球上第二支旗

係囉，有位巴打話負二十幾度真係唔怕凍嘅連登仔嚟

好厲害啊

其實都唔知算唔算恐嚇，除非語氣勁惡，如果唔係就真係似講真話

你知啦，班支那人真係痴線架

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好靚啊

好勁呀手足！！！辛苦哂！！

幾錢？

笑死

我都想講
逐漸演變打卡post

好撚型！

Respect

强人是你。。。。。

巴打好波！

好威去南極

巴打可唔可以介紹下果邊可靠既 agent? 我上網搵過，有 d 網頁好似有伏，兩個人船費大拿拿十萬八萬，好驚比人呃。

我係用free style travel
間公司係ushuaia 既
我同sarah 聯絡開
佢好好

得呢d

巴打好波
你係咪坐albatross 或者quark
佢地專做強國人生意
信我,冇人可以warn你收旗
探險隊長船長都唔得
如果佢地恐嚇你,你同隊長講 佢地唔可以坐視不理
我聽晚會返到ushuaia
有冇興趣食個飯

型仔

係信天翁因為個價錢真係太吸引
可惜我太遲睇到你個po
而家已經hitchhike 左去calafate

企鵝

我都有同事之前做呢架船
船上而家應該有幾個識講中文既船員
gerald仲係唔係船到做

紳士企鵝
佢眼有個白色位令佢更cute

唔見
而家ex team 講中文既有一個台灣一個新加波兩個大陸

下次可唔可以帶團去南極

北極企鵝

push

巴打就係南極打工?

我都想再去如果唔駛錢

咁咪試吓眾籌組隊去旅行囉~